====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des dispositifs de solidarité relocalisés pour développer l ' insertion Financer par de l ' argent public un équipement (une infrastructure , un espace public ou un bâtiment) génère un enrichissement collectif d ' autant que cela peut offrir du travail localement .
Entity Name (Type) :: Financer (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Financer (MISC)
Total entitiy counts: 1

